\documentclass[a4paper]{report}
\usepackage[utf8]{vietnam}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[left=3.5cm,right=2cm,top=3.5cm,bottom=3cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{setspace}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{minitoc}
\usepackage{multirow}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{longtable}
\usepackage{enumerate}
\newcommand\tab[1][1.25cm]{\hspace*{#1}}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{url}
\usepackage{hyperref}
\begin{document}

\begin{center}
	\pagenumbering{gobble}
	\fontsize{14pt}{18pt}\selectfont
	\textsc{TỔNG LIÊN ĐOÀN LAO ĐỘNG VIỆT NAM\\} 
		\textbf{TRƯỜNG ĐẠI HỌC TÔN ĐỨC THẮNG\\} 
		\textbf{KHOA CÔNG NGHỆ THÔNG TIN\\}	
		
	\vspace{0.7cm}
	\includegraphics[scale=0.03]{Image/logo}
	\vspace{0.7cm}
	
	\setstretch{1.5}
	\fontsize{14pt}{18pt}\selectfont
	\textbf{ĐỒ ÁN CUỐI KÌ\\}
	\textbf{MÔN CÔNG NGHỆ PHẦN MỀM\\}
	
	\fontsize{24pt}{18pt}\selectfont
	\vspace{1.1cm}	
	\textbf{QUẢN LÝ CỬA HÀNG BÁN \\}
	\textbf{HOA TƯƠI}
	\vspace{1.1cm}	
\end{center}

\begin{flushright}
	\setstretch{1.5}
	\fontsize{14}{18}\selectfont
	\textit{Người hướng dẫn}: \textbf{GV. LỤC MINH TUẤN}\\
	\textit{Người thực hiện}:
	\textbf{BÙI XUÂN SANG - 51800918}\\
	\textbf{VŨ ĐỨC MẠNH - 51800902}\\
	\textbf{NGUYỄN TẤN PHÁT - 51800913}\\
	\textit{Khóa}: \textbf{22}\\
\end{flushright}

\vspace{1cm}
\begin{center}
	\fontsize{14}{18}\selectfont
	\textbf{THÀNH PHỐ HỒ CHÍ MINH, NĂM 2021}
\end{center}

\pagebreak
%--------------------------------------------
\begin{center}
	\pagenumbering{gobble}
	\fontsize{14}{18}\selectfont
	\textsc{TỔNG LIÊN ĐOÀN LAO ĐỘNG VIỆT NAM\\}
		\textbf{TRƯỜNG ĐẠI HỌC TÔN ĐỨC THẮNG\\} 
		\textbf{KHOA CÔNG NGHỆ THÔNG TIN}
	
	\vspace{0.7cm}
	\includegraphics[scale=0.03]{Image/logo}
	\vspace{0.7cm}
	
	\setstretch{1.5}
	\fontsize{14pt}{18pt}\selectfont
	\textbf{ĐỒ ÁN CUỐI KÌ\\}
	\textbf{MÔN CÔNG NGHỆ PHẦN MỀM\\}
	
	\fontsize{24pt}{18pt}\selectfont
	\vspace{1.1cm}	
	\textbf{QUẢN LÝ CỬA HÀNG BÁN\\}
	\textbf{HOA TƯƠI}
	\vspace{1.1cm}
\end{center}

\begin{flushright}
		\setstretch{1}
		\fontsize{14}{18}\selectfont
		\textit{Người hướng dẫn}: \textbf{GV. LỤC MINH TUẤN}\\
		\textit{Người thực hiện}:
		\textbf{BÙI XUÂN SANG}\\
		\textbf{VŨ ĐỨC MẠNH}\\
		\textbf{NGUYỄN TẤN PHÁT}\\
		\textit{Khóa}: \textbf{22}\\
\end{flushright}

\vspace{1cm}
\begin{center}
	\fontsize{14}{18}\selectfont
	\textbf{THÀNH PHỐ HỒ CHÍ MINH, NĂM 2021}
\end{center}

\pagebreak
%--------- loi cam on ------
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\chead{\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\begin{center}
	\pagenumbering{roman}\setcounter{page}{1}
	\fontsize{16}{18}\selectfont
	\textbf{LỜI CẢM ƠN\\} 
\end{center}

	\setstretch{1.5}
	\fontsize{13}{18}\selectfont
	
	%---- viết lời cảm ơn ở đây, paragraph xuống dòng
	Chúng em xin chân thành cảm ơn thầy Lục Minh Tuấn đã tận tình hướng dẫn chúng em hoàn thành bài đồ án này. Tuy có gặp không ít khó khăn trong quá trình thực hiện, nhưng chúng em đã cố gắng hết mình để đồ án đạt được chất lượng tốt nhất. Những kiến thức thầy chỉ dẫn giúp ích cho chúng em không chỉ ở hiện tại mà còn là hành trang quý báu cho tương lai phía trước.
	
	Tuy nhiên, trong quá trình thực hiện không tránh khỏi những sai sót, chúng em rất mong nhận được ý kiến đóng góp chân thành từ thầy để chúng em tiếp thu và cố gắng hơn trong tương lai.
\pagebreak
%----------- loi cam doan -----
\begin{center}
	\setstretch{1.0}
	\fontsize{16}{18}\selectfont
	\textbf{ĐỒ ÁN ĐƯỢC HOÀN THÀNH\\}
	\textbf{TẠI TRƯỜNG ĐẠI HỌC TÔN ĐỨC THẮNG\\} 
\end{center}

\setstretch{1.5}
\fontsize{13}{18}\selectfont
\quad Tôi xin cam đoan đây là sản phẩm đồ án của riêng chúng tôi và được sự hướng dẫn của GV. Lục Minh Tuấn. Các nội dung nghiên cứu, kết quả trong đề tài này là trung thực và chưa công bố dưới bất kỳ hình thức nào trước đây. Những số liệu trong các bảng biểu phục vụ cho việc phân tích, nhận xét, đánh giá được chính tác giả thu thập từ các nguồn khác nhau có ghi rõ trong phần tài liệu tham khảo.

\quad Ngoài ra, trong đồ án còn sử dụng một số nhận xét, đánh giá cũng như số liệu của các tác giả khác, cơ quan tổ chức khác đều có trích dẫn và chú thích nguồn gốc. 

\quad \textbf{Nếu phát hiện có bất kỳ sự gian lận nào chúng tôi xin hoàn toàn chịu trách nhiệm về nội dung đồ án của mình.} Trường đại học Tôn Đức Thắng không liên quan đến những vi phạm tác quyền, bản quyền do tôi gây ra trong quá trình thực hiện (nếu có).

\begin{flushright}
	\textit{TP. Hồ Chí Minh, ngày \tab[0.25cm] tháng \tab[0.25cm] năm \\} 
	\textit{Tác giả \tab[3cm] \\}
	\textit{(Ký tên và ghi rõ họ tên)\tab[1.25cm] \\}

\end{flushright}

\pagebreak
%--------------------------------
\begin{center}
	\setstretch{1.0}
	\fontsize{16}{18}\selectfont
	\textbf{PHẦN XÁC NHẬN VÀ ĐÁNH GIÁ CỦA GIẢNG VIÊN}\\
\end{center}

\setstretch{1.5}
\fontsize{14}{18}\selectfont
\textbf{Phần xác nhận của GV hướng dẫn\\}
\rule{15cm}{1pt} \\
\rule{15cm}{1pt} \\
\rule{15cm}{1pt} \\
\rule{15cm}{1pt} \\
\rule{15cm}{1pt} \\
\rule{15cm}{1pt} \\
\rule{15cm}{1pt}

\begin{flushright}
	Tp. Hồ Chí Minh, ngày \tab[0.25cm] tháng \tab[0.25cm] năm \tab[0.25cm]\\
	(kí và ghi họ tên)\tab[1.5cm] \\
	\vspace{1cm}
\end{flushright}

\setstretch{1.5}
\fontsize{14}{18}\selectfont
\textbf{Phần xác nhận của GV chấm bài\\}
\rule{15cm}{1pt} \\
\rule{15cm}{1pt} \\
\rule{15cm}{1pt} \\
\rule{15cm}{1pt} \\ 
\rule{15cm}{1pt} \\
\rule{15cm}{1pt} \\
\rule{15cm}{1pt}

\begin{flushright}
	Tp. Hồ Chí Minh, ngày \tab[0.25cm] tháng \tab[0.25cm] năm \tab[0.25cm]\\
	(kí và ghi họ tên)\tab[1.5cm] \\
	\vspace{1cm}
\end{flushright}

\pagebreak
%--------------- tom tat -----------
\fontsize{16}{18}\selectfont
\begin{center}
	\textbf{TÓM TẮT}
\end{center}
\fontsize{13}{18}\selectfont
	\quad Việc áp dụng các công nghệ vào trong kinh doanh đã giúp ích rất nhiều trong việc tiếp cận với nhiều đối tượng khách hàng khác nhau, giúp việc kinh doanh trở nên dễ dàng hơn, tăng doanh thu nhanh chóng.
    
    Qua bài báo cáo này, chúng ta sẽ tìm hiểu sâu hơn về website cửa hàng bán hoa cũng như các cơ sở lý thuyết, phân tích hệ thống... Từ đó thấy được các lợi ích tuyệt vời khi áp dụng công nghệ vào đời sống.
\pagebreak
%--------------muc luc ------------
\tableofcontents
\pagebreak

%---------- bang bieu hinh ve ---------
\fontsize{16}{18}\selectfont
\listoffigures
\listoftables
\pagebreak

%------------bang phan cong cong viec ------
\begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.85]{Image/bangphancong.PNG}
	\label{c21}
\end{figure}

%------------noi dung --------
\pagenumbering{arabic}\setcounter{page}{1}
\input{Chapter/chapter1}
\input{Chapter/chapter2}
\input{Chapter/chapter3}
\input{Chapter/chapter4}
\input{Chapter/chapter5}
\input{Chapter/chapter6}
\pagebreak

%-------tai lieu tham khao ----------
\begin{thebibliography}{30}
\bibitem{}https://freetuts.net/vuejs-la-gi-871.html. Truy cập vào 20/5/2021 lúc 20h00pm.
\bibitem{}https://blog.itnavi.com.vn/vuejs-la-gi-nhung-kien-thuc-co-ban-ve-vuejs/. Truy cập vào 20/5/2021 lúc 20h02pm.
\bibitem{}http://laptrinhvacongnghe.com/vuejs-la-gi/. Truy cập vào 20/5/2021 lúc 20h02pm.
\bibitem{}https://viblo.asia/p/vuejs-la-gi-cai-dat-nhu-the-nao-RQqKLYerZ7z. Truy cập vào 20/5/2021 lúc 20h04pm.
\bibitem{}https://vn.got-it.ai/blog/flask-trong-python-la-gi-ly-do-nen-dung-flask. Truy cập vào 20/5/2021 lúc 20h05pm.
\bibitem{}https://bizfly.vn/techblog/flask-python-la-gi.html. Truy cập vào 20/5/2021 lúc 20h06pm.
\bibitem{}https://wiki.matbao.net/mariadb-la-gi-cach-cai-dat-va-ket-noi-mariadb/. Truy cập vào 20/5/2021 lúc 20h07pm.
\end{thebibliography}

\pagebreak
\end{document}


